我個警察朋友同我爆料，前線有人根本唔想發展成咁，現任呀sir都請入一入黎聽下

屌你老母閪呀黑警
成班狗+中聯辦網軍係度洗板，連登有咁撚多警察朋友？咪撚玩啦！
咁樣仲做朋友？恥辱呀！各位巴絲唔好輕易相信所謂「警察朋友」。咁快唔記得黑警點對我地呀？

已教好老母

有兩隻狗負評